大家有冇試過飲完可樂再食mentos

會點？

會……爆……炸……的

爆肚